跪求台中住宿，飲飲食食，活動推薦🤩

話說換左張機票同媽咪復活去台中玩，但係諗都唔洗諗行程住宿一定係我自己諗架啦，所以想問下大家有咩好推薦，或者有冇youtuber link, 乜都好

樓主老母前排死撚左識復活啊？死老母仲用emoji咁撚趣怪？

打小左個節字姐，洗唔洗沮咒我媽咪死左？祝你全家都甘幸福

洗唔洗咁毒呀

去台中清境農場親親大自然都唔錯
之前去個邊有間民宿包埋睇日出個d團 不過唔記得邊間

清新溫泉酒店啦

甘你老母咩 係到做伸手黨仲咁好意思嘈
有咩留返拜山先講啦 死人

一心諗住睇樓主